又有警察被捕 嗚嗚

圖在此，不解釋。

提提所有警察，香港賽馬會係本地唯一合法博彩公司

藍屍：好嬲好嬲

休班警收工去放蛇姐

有啲中武漢肺炎，有啲俾同類拉咗，好傷心

呀Sir犯法唔洗你教